akhirnya selesai juga nih final project, meski banyak kurang sana-sini. ada yang gagal taruh navigator dsb, jadi isi app nya nggak formal. beberapa tempat saya kasih keterangan pake bahasa indonesia.
